點解細個食麥當勞開心咁多？

一齊食嘅人，食嘅原因，同餐廳裝修都好大影響

宜家食都好開心 窮撚欣物

未睇過av之前我睇成人文學都扯爆旗

有玩具 又有炸野食
而家食嘅係唏噓